【721戰術】掟野冇用架！有啲野係唔work就唔work。

今次嘅主題係話俾大家聽創意要合乎現實，有啲野係唔work就唔work，啓迪思考。

本post乃係警戒世人，放下屠刀立地成佛做良好公民，切勿以身試法，並無任何明示或暗示公衆作出非法行爲之意。

唔work之一：掟一件野

話知你喺屋企開發咗件咩驚天地泣鬼神嘅驅狗法寶出黎，掟一件野一啲用都冇，咁樣只會俾新聞報你升咗級，但係唔會有升級嘅效果。只會攞黎衰。除非閣下精準度如死神來了，一擊命中要害。

唔work之二：掟兩件野

如果閣下開發咗件要兩件同時命中同一個目標先會生效嘅法寶，對唔住都係冇用。混亂情況下冇可能同時中一個目標兩次。

唔work之三：喺屋企砌好啲野攞出黎

已經有好多位義士出過事，閣下唔可能帶住件法寶着住黑衫黑褲額頭刻住暴徒兩隻字走出黎搭車出銅鑼灣。

唔work之四：掟完就算

部分義士有時可能誤以爲自己帶咗粒核彈出街，一粒就搞掂，唔需要後續行動。除非你掟嘅野真係好勁好勁，唔係單靠掟件野唔會有用。

唔work之五：冇補給

平時FPS故事模式，大家都會做咩？越稀有、用途越狹窄就越難補給。我記得某個post有個好可愛嘅絲打話要用鈉對付水炮車，因爲鈉加水會生火，大家唔好學佢咁可愛。

唔work之六：傷害性氣體、液體

氣體好快消散，液體好易稀釋，警用催淚彈係大廠出，你唔會做到。除非你用貨車運大量過黎咁癡線咁我冇野好講。

最後，綜合上述唔work嘅原因，秉承在下和平理性優雅非暴力非粗口嘅原則，奉勸各位和平示威，廣泛討論，唔好掟野。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

根據樓主意見

佢教大家要搵啲丟幾粒就極大殺傷既武器

同埋一種海量、易量產既便於携帶投擲型武器

出高達

夢見繩索有力得黎，睇落易接受，絆腳，擲物，鞭打，綑綁，用途多多。

我冇咁講過啊，我叫大家和平理性非暴力遊行咋。

同法官解釋之前，拋多啲idra出黎啦
安心上路

idea

估到了，係核彈

掟嘢最大問題係唔準
每次都係中記者多

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師